[認真]近排口水會凝結成類似燕窩狀嘅物體

唔知點解近期起身會有啲半透明白色有彈性類似燕窩狀但唔係痰嘅嘢喺個口到
奇怪嘅係咬開係咸嘅，同口水本身嘅味唔同，有呢種分泌物嘅時候我冇痰冇流鼻水
其實係唔係唔夠水？但我係呢半年先察覺有呢個問題

今次fatfat啦

最奇怪係口感真係好似燕窩，但有啲sticky

黎緊有咩想做就盡快做左佢啦 唔好比自己有遺憾

認真 樓主試下當燕窩賣翻出去

扁桃腺結石？

飲多啲水

西水流上口？

係咪俾人口爆

首位人類識得築巢？

都係個句
陪多d屋企人

點解唔睇醫生？

樓主有咩未做好快d做埋佢

認真... 樓主我frd試過... 佢發現之後覺得又無痛所以無理，重成日拎黎講笑
之後有一次因為其他病去睇醫生順便同醫生講埋，醫生即刻勁緊張又叫佢搵專科入醫院... 最後我見佢最後一面時已經抽晒喉開過幾次刀

俾人口爆

你大獲 谷精上腦 開始流到成口一滴滴

我記得睇過有個人比蜘蛛咬左一啖，之後就變到好大力同埋識得用d絲飛黎飛去。

樓主不如而家試下雙手用力拍打。

唔想死住，仲好後生

築乜春巢

發達啦 人窩

唔似google到嘅圖
反而似google到嘅燕窩，熟咗嗰啲

有燕子喺你個口築巢

有冇阿哥細佬？有嘅就叫佢哋以後唔好再咁做 ，冇嘅就問世伯

口腔黏膜脱落？

降頭

我都有
我係用完漱口水就有

人窩

大笑左

好補咖！
吞唔曬既話 留俾我

屌你老母

燕子俠

係咪有人趁你訓左口爆你

人窩
自己起間屋抵抗地產霸權

屌 我都有 朝早訓醒會有白色絲裝物體凝結係口邊 同埋近排刷牙個時會作嘔 飲完奶茶之後都會想嘔 但未試過嘔出黎 我覺得係自己冇乜飲水 同埋空氣差左

起番層樓先啦

鳥仙

燕子都識上lihkg?

熱氣啫 飲涼茶得啦

手土

你屋企係咪有男人

睇錯排水口, 返出去先

係咪有zero 嗰隻紫色

正呀，有無興趣搞生意？

晚晚訓覺比人口爆

恭喜樓主進化成燕子

fatfat啦

有圖未